頭先俾人好直接咁撩！！！😳

我去租個wifi蛋啦 之後嗰條友話想租我個人
佢係咪當我雞啊？

你係丫嘛

躝啦狗魚

人地有俾錢仲想點

唔做樣衰毒撚生意

嗱條柒頭又jer自

好出奇？？？

出奇蛋

好心你個死毒撚唔好ff咁多啦

有人睇唔過眼幫我負皮你

我check到who...

咪懶醒啦

想阻你隻蛋

洞悉一切咗

講黎比我笑下

租你可以生多幾隻蛋

死八公

搵唔返啊婆gif ..

招財milf

好彩唔係狗公

死狗公

@

長

邊鬼個長